一齊蝕死班黃牛!

以五月天為例
以家通街都係蟹貨
自己上網買完 唔使益你地

聽日黃子華棟篤笑 巴打絲打一齊加油

五月天好多原價放

企硬 做黃牛 衰硬